住屯門係咪要考騎牛證

我個fd話如果去嶺南大學探佢要考騎牛證, 如果唔係就會俾人告非法騎牛
聽日就要去, 點算？在線等

要去元朗租隻牛番黎騎先得

有得考
但係你無牌騎牛有撚人理你咩
鄉下地方

岀入要call gogocow

係喇好撚好笑呀
騎牛有分埋自動波同棍波呀開心未？
個gag玩爛左就咪撚攞番出黎講啦

嶺南大學仲未增設泊牛位 非法泊牛會被鎖牛

樊蛇負責

有啲人就收左錢要搞分化既
咁多年都冇人講 突然隔幾日講一次就知咩事啦

本來講出黎大家笑兩下咪算
依家又無啦啦搬出黎講攞存在感

K51～

係咪A5嗰啲fd？

現時行駛此路綫車款主要為Enviro500 MMC 11.3米（504-545）及富豪B9TL 11.3米（319-386）

上次我騎牛去 佢話我超速 明明我行緊20啫 佢都話最多係10km
BTW記得帶歡樂卡去 果邊捉得好嚴 上次我個FD去叫雞無帶卡 俾蝻警同公安拉撚左坐15日

call cowber咪得 入code揀乳牛/水牛有折
只要你填返我做介紹人就ok 有意tg

騎你老母！
屯門人邊忽得撚罪你先？屯門人唔撚係香港人？
成日借啲意踩撚低香港人地方你咩居心？

有無熊證

咁有無分返紅牛藍牛綠牛

行麥理浩徑就唔怕抄牌

咁同II有咩分別